（統計）有幾多人用緊iphone 6,6s,7,8？

8

6s

7

8 plus

6

7+

6s 向第四年進發

大把啦
屋企人一個用緊6s一個用7一個用SE
男朋友都係6s plus

se 笑而不語

公司機6S, 自己SE

iPhone 4

8

明明新機，出街用好安全
去到apple store整機，個天才都話 呢度揀番iPhone 7

渣ga 我都7plus

大機7plus 後備i6